香港人求大陸供應口罩

你老闆口罩全部自己買架，又做假歷史

叉電啦

係得啲藍絲廢老無姐
好人好者呢半年點會無口罩

柒婆9up就係俾班支那人打飛機用
第時就會話當年抗疫全靠支那